527行動思想: 有能to do anything

524，再次展現我哋嘅信念&決心，堅毅不屈，自然係成功嘅一步仔;
527，就要令全世界知道，我哋有能力去做或唔做，be like water 有能力去載呢隻帆船，也可以隨時顛覆呢隻爛船。

527未係endgame，仍未去到final boss，但我哋更應該show hand俾外界，特別係送中條例&国安法原本個targets--香港資本家們: 我哋有能力救佢，但需要佢嘅投誠。

於是，我哋隨時可以係擁護国安嘅政權打手，亦可以係反支亂港嘅爆徙; 前者好簡單乜都唔使做，必要時加推一把is fine。至於後者，方法都唔少，
technical嘅eg.物理上地理上開唔到會，點人頭唔夠人又順延，拉布證明拉布無用地拖延...
conceptual嘅都有eg.攻城計，空城計，圍魏dup趙...

我都唔知9up緊乜